【5.24反惡歌法大遊行】 日期 : 5月24日

#524 #香城online #反惡歌法大遊行 #大遊行

【5.24反惡歌法大遊行】
日期 : 5月24日 (日)
時間 : 13:00 起步
地點 : 銅鑼灣sogo至灣仔修頓

備：主辦單位並不打算就此遊行申請不反對通知書，請自行考慮風險
Link :

行動要上熱門啊

一人一post

推

tui

去鳩嗚je~~~